初戀呀 我要初戀

到底初戀既感覺維持到幾耐

畀盡兩年

射完就無